有幾條南華佬嚟咗我做開嗰間健身室

請啲傑志返嚟睇場

我嗰度好偏